其實啲腦細係咪每一日都平行時空

其實佢地係咪唔會睇新聞定係當出面咩事都無？
完全罔顧員工安全要放哂TG先比人走
我相信呢幾日 尖沙咀放哂TG 都唔係今朝睇新聞先知咩事啦何

建議開名屌 做返個List 舉報哩啲無良僱主
整返個真·黃色經濟圈
光復香港 時代革命

利申：平時有出去發夢，最撚憎返工

係放晒TG都唔俾件走
自己就唔返

係，佢自己安全就以為大家都安全

佢地係唔 care你安全

腦細只會係屋企睇CCTVB

建議扔落彈入公司

腦細係明天有事都會叫你聽日反左工先
但自己又會話員工安全第一

知

好多老細都係大仆街

其實做得腦細即係有錢
話之你死咩

所以更加要整個list 公審哩幫仆街腦細

哩班*

返佢老母咩！咁撚鐘意叫人返工，轉頭啲員工比啲狗拉埋有排都唔撚洗返

其實好多零售業既員工都好慘。
腦細係唔會理員工有無事
只會理開唔開到舖做生意

話就話員工安全第一
但事實就係舖頭賺錢排第一